乜野叫「公司唔會待薄你」

今日老細同我講

餓你唔死, 但食你唔飽咁啦

遲d炒你果個大信封會比其他人厚

點解老細唔講「我唔會待薄你」，而要用公司